[Emoji用唔到唔好問 II ] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [530]

食屎狗, 不解釋

難以置信 樓豬上一個post竟然係501

係

冇咗emoji，成個波台啲post都好難睇

唔知wow左未，清新破健力氏世界紀錄

還我朗隊

懶得搶嘛

呻吟留明

Bot狗肯定同朗隊有好大誤會

hehe jones唔係傷左咩

我地同保頓發生咩事

睇張証書係12月既事黎

清新笑個樣好可愛

應該話好多十年前既中游都係老牌球隊
成日做私家雞有d積怨？

又係你

有捷徑有 search function 打"曼聯" 兩隻字

但就個個都廢老上身話無紅波搵唔到

咩叫又係
上一次501啦喎
成廿幾個po冇出黎

竟然有球隊仲乞人憎過臭猁

又係你整走R10嘅相

你好似發現新大陸咁

呢個真, 樓主呢排搶少左好多
不過都係慣例負評

我立即屌你老母

我好撚驚呀 lmao

山９傷唔緊要啦，比機會莊仔，綠木

唔明咩search function??

Diu我以為佢話捷徑有個search function

點解好似咁複雜咁
而家都唔係搵唔到, 係難搵左之嘛
點解要解一樣咁方便既野改左先得架

我都唔知點答你好
唯有學渣古俾個 like 你👍

呢度啲人成日講到叫人手逐頁碌上碌落搵3粒波嘛

*要人手

好柒

其實利物浦咁多人憎，唔係冇原因

反猁地球聯合軍

屌你official twitter玩食物

Bot狗

發送匿搵返上一個post1001起底咪得
一直都係咁做 懶得喺公海摷

負評

咁咪仲煩...
直接search 曼聯 有幾難

Sánchez's injury is a medial ligament injury in his right knee. Pedro Oñate (Chilean physio) confirms the player will be out for 6-8 weeks #mulive [emol]

搜尋結果：
[四年三奪聯賽盃💥🚙] 曼城球迷吹水區 Ⓜ️🔵🔵120

search 完再加捷徑就搞掂到下一個post
我都唔知搵3粒波做乜鳩

有幾撚難搵屌

你要 exactly 入 post 咪 search 終極FF
得我曼鍾意 FF 咋嘛

Post 大陸野預左俾人屌or 話係大陸仔，但佢寫得真係幾有感情，亦唔係新浪果種飛機文，有興趣可以睇下

有自尊就自己躝啦，美職又好，中超又好

比莊仔，綠木有機會既空間

覺得應該補人工借出去架啦

呢個po又無紅波

山狗仲廢過後期既朗隊

仲玩

假膠要俾人屌黎搵存在感牙

上場會唔會係山狗係曼聯既告別戰呢

Manchester United's missing players against PSG:

🚑 Alexis Sánchez
🚑 Jesse Lingard
🚑 Anthony Martial
🚑 Juan Mata
🚑 Ander Herrera
🚑 Nemanja Matić
🚑 Phil Jones
🚑 Antonio Valencia
🚑 Matteo Darmian
Pogba (Red card)

青訓打歐聯

睇左六年鳩波, 係今年先有心機場場坐定定係屋企睇

前場一隊淨番 福,渣
後備必擺 莊/木

中場應該 P仔+廢特+美麗 右翼應該用 大碌

學友又呃負皮

退休啦屌

馬迪、馬斯亞對阿狗係咪有機復出

呢個角度幾正

馬仔可能 馬廸應該唔掂

同埋連加特...上季整兩粒

寫得幾好

好撚正

莊仔企左好撚耐

羊條友 今場又無表現 又要多小動作呢個角度睇到晒

咩叫肉撚酸？呢D咪叫肉撚酸。
賴到無野好賴，依家班利迷竟然係度話曼城陣容比利物浦完整，板凳深度高

今場蘇sir 應該打三中堅， 大碌打正選右比羊休息， 中間三件真係世紀組合， 我諗拍得住當年迪贊巴， 費查再加李察遜

睇SO SIR 想唔想留力英超
如果想 最好就出埋莊仔正選 大碌打右閘好過

但曼聯要唔輸真係要出三中堅， 唔泊巴士根本守唔住。

我覺得曼聯今場真係要守和人地， 士氣波黎， 出局都叫比個交代自己

真係咁出實畀全世界屌死

黑波都無埋

曼幻幻青年軍(U23)
馬仔.福仔.莊仔
.....P仔...加仔
........麥湯.......
梳..T仔....文西...大碌
..... Henderson( 錫菲聯正選).........

後備:天使,綠木,CBJ,米曹

我諗全英超都無一隊砌到

3:05 秒

準備俾人789

無肥西未無肥西囉
肥西咪又係僱傭兵

軌逐家逐戶收返啲青訓分分鐘好過而家隊軌

點解屌死? 唔係咁大期望諗住反CUP掛
我就支持留力既

ddg 同 美斯個lays廣告jm9

34歲全勤 跑上跑落
唔係全部佢責任黎

如果我地啲中堅正路啲嘅話打352都應該唔錯

果下完場係收山腳，真係可以直紅

係英超先冇事，其他三大聯賽基本紅硬

仲有Williams Gribbin Joel Pereira 同 Poole湊人數

中上游實力

負評垃圾樓主

真

曼迷普遍係咪比較靜
真係奧脫福圖書館

又唔係責怪佢
不過真係好多老屎忽小動作對住對面果時
但都幾好 起碼真曼

球場太大 多遊客
stretford end爭好遠

當年碌柒神

邊隊主場都係靜除左龍門後
睇過英超英冠 隊隊都係咁

曼聯讓左上半個賽季比頭五，而家應該係曼聯同曼城爭緊冠，可唔可以咁講？

沙比同ERIC 嗌交

屌尻痢岩撚晒

佢成日都提連登
其實啲主持都應該有睇過下

佢一直有mon post

原來山抖八週

去中超 美職啦

個沙比以前球星台都同曼迷嗌到面到耳赤

0231

0233

同收咧有咩分別？

到時美職岩岩開咧

美職都唔要山狗啦
朗隊同伊巴回塘都勁佢好多

朗隊啱啱先炒咗球飛機

係人都會炒飛機咖啦

0411

仲要成80分鐘，炒下飛機係咪唔比

Fiorentina are especially interested in Romelu Lukaku #mulive [cds, @Sport_Witness]

Anthony Martial has been ruled out of Wednesday’s game against PSG due to a groin injury. It was decided by the medical staff to save him for the upcoming game against Arsenal. #mufc [RMC]

唔好話揀出邊個
想湊夠數開波都難

走開啦，宜家渣古非賣品呀

風向轉得真係快

正路應該係
福盧碌
廢P湯
梳屎白羊
DDG
然後後備四個幻幻加Rojo Bailly 龍
應該都好難唔中 可以打psg就係得返呢個squad嘅18個人

又覺得上場波蘇b團隊好勁
好敢係下半場拉妹妹打6號位
拉P仔上一格 打生P仔之外，妹妹都冇因為要隋後一格而hea 踢
依家隊波咁團結真係好撚激動
諗起又射左少少出黎

有價好賣

費倫天拿出得乜野錢

封印件7號ok？明宿條狗閪著過 之後冇人著勁

基艾沙or施蒙尾換就得

快d學v92清locker踢佢去u21算把啦

Sanchooooooooo

[url]http://【體育】曼聯主帥蘇斯克查之前...[/url]

睇黎又有花生睇

新7小福

2個加埋換渣古一個

正

呢張加埋年齡
唔記得原來大佬先19歲
打法已比同齡成熟

可能因為山狗地太廢
有時可能對大佬水準期望高左
其實慢慢教可能成長重好

雖然唔齊腳踢歐聯
不過都會起身睇
想睇班後生仔踢成點

呢樣真
而家真係場場都想睇

多謝So sir

仲要明知99% 機會輸
局就99.999% 已出局
不過都係會睇

屌你topic 名同巴狗po咁撚似，成日入撚錯

華隊今年啱啱好十年
唔知有無告別賽呢

應該有掛到時朗隊又可以番黎

VVD都清唔走
點清山神呀

斷電斷水未

華西返左厄瓜多爾

垃圾fred生快，生生性性ok?

#mufc believe that Jadon Sancho would help form an exciting Anglo-French attack with Rashford, Lingard, Martial and Pogba #mulive [telegraph]

Keyword: exciting, attack, Lingard
連仔 is 未來正選

As well as a versatile forward, #mufc want to sign a pedigree centre-half and ideally another midfielder this summer #mulive [telegraph]

今年有全家福未？

買到de ligt就正, 條防線後生到
大碌(19) de ligt(19) 白lin(24) 肥梳(19)

其實ole個戰術踢自由人幾適合佢

碌梳點止19歲

無人拉右邊，中路塞車，好似係

嚇死 肥梳年年19歲

全隊最勁呀 好似係

如果sancho比鈀bid到上100m就由佢啦
我寧願試洛辛奴

手快快打錯
肥梳見左佢好多年, 而家先23歲
打得返起好感動

連人帶屋收番啦屌

我始終覺得最好買個人同佢爭下輪下好
當然 未咁急切住 有閒錢再搞都得

右閘呢 牙羊回緊塘

爆炸喺中超已經開咗齋 一箭定江山

條友係支超hea住踢都超哂班啦

屈身高都屈死支那仔

RW, RB, CM, CB

吊你牙

成日搵唔到個post屌你連仔

廢物黎 吹大咗

殺阿狗 first priority 唔洗諗

Sanchez>Sanche>Sanch>Sancho

宜家傷患困擾所以Dalot要打右翼
不過下季佢都應該要爭右閘正選
佢進攻係幾有睇頭 不過防守都未可以話好好
要多啲機會試下

希望鐘仔成到大器 咁就有件自家右翼 唔撚洗嘔錢出黎
講真，下年班後生會多左好多機會上場

返左黎唔好走啦

之前足總杯鍾仔上場，其實發揮算ok, 但無亮眼表現呢度就屌到七彩，仲叫佢lan

要外借啦 其實garner gomez chong應該去英冠磨練下個對抗性同閱讀球賽既能力
下生收翻tuanzebe試下頂右閘應該唔錯

屌 第一場係人都腳震啦

買唔到咪買Bissaka推Dalot上右翼

所以有時唔明呢度部分人諗咩，成日話唔俾機會青訓，到真係俾青訓上場就屌到人地七彩，又叫人lan

大部份主力都比人叫過躝屍啦

其實大家都係到發洩下姐
又唔係上佢ig屌柒佢

印象中好似得hehe無乜點俾人叫躝過

馬仔第一場就玩謝猁狗

咁佢黎之前係法甲打開
點同打u隊

rookie 怯場 唔怪你
但係個d 主力 越踢越退步
唔叫你躝點過得去

柒頭 佢係青訓上第一場一隊上陣

普巴第一場英超，唔知有無比人叫躝

所以我一直都對青訓球員都會較包容，出得青訓就預左要交學費架啦

有排俾人話過得熱血但唔夠班

當年普巴初上一隊，表現當然無依家咁sharp, 能力技術仲好幼嫩。

但係同同年紀既球員比係好突出

呢度好睇第一下印象
一開始踢得好有光環, 之後就算柒一陣都屌少啲
另外靚仔又會包容啲
同埋無戇鳩會員加持又再包容多啲

白人+靚仔已經無敵，屌錫住黎屌細力好多

真 睇下 連XX 就知

大佬、爵士、歌王
全部都係負累

歌至係真廢

歌王

得一年踢英超，包容下啦
連迪路夫舊年開始踢嗰陣，咪又係碌柒咁款又頂頭鎚比人，又block唔哂省中佢彈入

連朗隊都比人叫躝就知道呢度d人咩料

呢個真, 白lin第一季俾人屌到同而家fred差唔多
不過無會員無咁戇鳩咁解

記得白連之前都俾人屌到隊飛起

第一場出就玩到輸波

其實今時今日, 要買新星真係呢d價
英藉呢下值錢
不過如果over 100m就真係窄窄地
睇左唔少sancho片條友獨到仆街, 死扭但又唔係真係有建樹
多仔咁多年黎搵到個模式, 有潛能既新仔就落order比佢死扭死帶, 格硬比多d表現機會, 推高個注意度, 拎好價再賣
呢間球會就黎變新歐洲黑店

朗隊都好多人屌喎

白人+以前踢得好+靚仔

咁自爆冇計，爆之前都大把人jer佢令子架

白lin 第一季踢空氣, 漏頂
全部直線自爆

應該屌得甘過fred

我地曾經擁有過沙夏

今晩青訓陣留力啦

依個真係廢

睇見歐洲黑店波圖同摩納哥收皮就高興

耶子v92 唔識用
so sir 連lkk lin都打得起, 朗隊輕鬆啦

NBA 俾佢打曬升trade value咁

如果朗隊仲喺度 隨時做埋教練團

你搵中左咪唔黑
大碌幾好 B Silva Mbappe 比你咪又仆住要

如果包皮都馬仔無走到，摩納哥既鋒線都咪話唔得人驚

包皮，馬仔，花膠

場邊一路屌球員
見唔得就換自己出黎

祝你生日快樂都屌我

屌完球證之後射球世界波

下年華西退 我覺得hehe比妹更適合做隊長

Angel唔睇好 身體質素限制佢發展
去德甲或者西甲會岩佢多d
莊仔一半半 過人靠快多 盤扭一般
上到英超對住又快又硬既好睇佢既盤扭有冇進步
至於sancho 100%支持買

見攻唔入係咁意整個倒掛

又唔算既 個陣o丹係真係有料 係心態問題所以去左疤後比人笑 今年已經成熟左

見攰攰地唔波半場笠射入波算

建議你睇下佢live 應傳佢就傳
唔似18歲
仲有佢係德甲助攻榜排前面

多仔有近年有邊個賣出去係屎架
丹比利做撚埋巴塞正選

Mkhitaryan

1億買個超新星返黎
就算唔岩用都起碼可在打個7折賣返出去

屌你老母山狗就賣唔出啦

烏鴉口出招, 今次猁狗仲唔仆街

第一季ok wo
打歐霸連續幾場都係佢作客入波

多謝球王

Lozano admitted in September it would be a "dream" if he joined La Liga champions Barcelona, though his international boss Juan Carlos Osorio wants to see him move to the Premier League.

But if his favourite team as a youngster are anything to go by, it could be a straight fight between United and the Catalan giants.

"I liked Manchester United a lot," he said when asked about his boyhood clubs. "In Spain my favourite team is Barcelona."

不過始終德甲身體對抗性低好多 後防壓得前比好多空間進攻球員發揮
有時睇德甲見到啲中下遊後防係可以完全甩哂唔mark尾柱

唔講連多仔都棄用既耶莫蘭高 舒爾利呢d
真係主力賣走既
丹比利 唔洗講 搶贏埋古天奴做巴塞正選
奧巴 冇咩跌watt 一樣係多仔個時都埋門廢
根達 直情係加柏lead住後防
再之前既根度簡 武士都有料到
點黑店法

record暫時仲係好省鏡既

新倚天d 女好正

Gotze

Dup到返多仔都仲dup緊

傳曼名宿加坦冇班落
仲有卡巴耶、杜斯山度士、哥古夫、艾費利...

呢排好似好返小小

爛啦肥西認錢唔認loyalty

屌你肯定冇睇9up
今季返左生啦 轉型埋做假九前鋒添啦

山狗收埋咧

咁我柒既，嚴格黎講gotze係完約走人

葛斯

Gotze 13年走 成六年前啦
14既最成功既利雲我都已經費事數

近年多仔走既主力：

紐尼沙軒，古沙，根度簡，香川真司，利雲度夫斯基，普利錫，丹比利，候姆斯。

以上講走左後表現最差應該係紐尼沙軒。

The New Kaka?

早兩星期專登搵兩場賓菲加睇同賭
條o靚仔係幾好波
但係而家個陣唔係好需要佢
除非mata走

如果佢去狼隊打番年就好

破大巴!

佢應該去曼城啦
種style好岩哥狗

種踢法好似鏝個b施華

摩連奴首談蘇斯克查麾下的曼聯：剎那光輝不會是永恆！

摩連奴認為，曼聯現時的「反彈」只是暫時性的，蘇斯克查的順景很快將會無以為繼。他以近日被富咸撤職的雲尼亞里為例，來說明主帥履歷的重要性。

「富咸會否有比雲尼亞里更佳的主帥呢？沒有！柏加 (富咸新領隊) 的領軍經驗可以跟雲尼亞里相比嗎？當然不可以。

在足球圈中，以我前任球會 (曼聯) 為例，有時會即時出現一些轉變，長遠來說，我不太相信這些轉變，但以即時來說，有時是會有點正面的效果。」

在同一電視台較早前的節目中，其他評論員均認為，蘇斯克查轉任為曼聯的長期主帥只是時間上的問題。

《霍士體育》認為，摩連奴拒絶認同蘇斯克查的能力是可以理解的，因為他是由於無法為曼聯帶來正面影響而被炒，但蘇斯克查運用他留下來的原班人馬，卻打出如此理想的成績。

摩柒夠未 比人炒左仲鳩up 好難睇

黎嗰陣先18，仲黎得切21歲前踢夠3年拎青訓位

突然諗起
山狗之前話未適應曼聯踢法所以無表現
當時信左佢
而家諗返, 真係笑而不語
中超快D 出手啦...
爆炸叫佢一齊去搵人仔啦

當年摩利臣仲突出過佢，依家都唔知去咗邊

唔係佢個腦有問題就唔搞到而家咁

有病喎人地。。。

ff下年陣
馬 福 辛祖(mata 盧 lin)
普 靴 Rúben Neves(麥湯 彭 matic)
梳 冰 de ligt/koulibaly bissaka(羊 bailly smalling dalot)
DDG(美路)

其實sancho 好多風聲咩?
呢度ff 定真係大機會
好似印象中無乜風聲話買佢咁

你上redcafe望多次

而家傾買人係咪姐係SOBBB有機坐正

要睇埋對阿仙奴既考牌戰

暫時只有 sun, mirror 呢啲sources?

Neil Custis 呢個記者都係sun

SOB:考撚完未?

話me垃圾抵吊

Yes u are

球員可以睇多季, 會員就肯定垃圾

【體育】曼聯射手盧卡古跟中場保羅普巴在被傳出上仗賽後爆發衝突，更要看守領隊蘇斯克查出面調停。

曼聯上仗主場以3:2驚險反勝修咸頓，盧卡古（Romelu Lukaku）梅開二度，包括轟入絕殺球，而保羅普巴則在完場前射失12碼。英國《太陽報》周一爆料，指盧卡古曾要求操刀極刑以完成帽子戲法，但遭劊子手普巴拒絕，因此非常氣憤，眼看對方宴客就嬲上加嬲。

盧卡古賽後向普巴表示，如情況調轉肯定會讓普巴主射，更「提醒」對方在前帥摩連奴時代，自己是如何支持因將帥不和而陷入低迷的他。盧卡古之後更說出，利物浦的穆罕默德沙拿今季也曾把12碼讓出，助羅拔圖法明奴「戴帽」。不過，普巴只回應身為劊子手，理應操刀。

紅魔消息人士表示：「兩人的對話充滿火藥味，盧卡古顯然很不滿普巴的行為。最終需要蘇斯克斯介入，平息雙方的怒火。」盧卡古及普巴向來好感情，前者上季從愛華頓來投，普巴就自封Agent P，暗示自己有份遊說對方過檔。

消息人士係吉xxxx

另一篇報導又話LKK主動叫普巴自己射返

太陽報可信性成疑

原來蘇B間屋租緊畀vvd

Warrington嗰到？

一日未拎到英超 / 歐冠, 一日都要考

太陽報呢啲小道野其實好準, 真係嘈過都唔奇
不過兩條友咁frd轉頭無事啦

曼城有無咁多位踢呀

SOB:考你老母

可能講笑咁屌鳩
但係有真心膠當真報料畀太陽報

十幾年都賣唔出

買中堅其實買麥佳亞唔錯wor, 睇呢度好似冇咩人提
1) 打開英超, 即插即用
2) 好撚高, 夾到白lin
3) Ball playing 中堅, 除咗白lin 多一個出球點
4) 應該平過 de ligt 同高列巴尼 (5-60M vs 1億以上)
5) 26歲, 後生過高列巴尼, 成熟過de ligt
6) 英人
7) 理論上冇咁多人爭, 起碼打起咗都唔會過皇巴拜先
想當年費sir 都買好多英超中上遊ge球員, 好多都係實而不華同埋即插即用 (e.g. 後防雲達沙, 里奧; 中場卡神, 左羊右華; 前鋒貝碧, 朗隊, 迪維斯)

一句講晒,簽佢可唔可以令隊波LV UP?

收皮啦
一開始有成績又有返呢D 所謂新聞
LKK 嗰日已經公開講哂無所謂
個記者訓左幾日?

加佢租啦

英撚中堅信唔過架

其實都係屎波level

唔係我帶頭屌馬達雞肋，呢到大把人仲J緊佢個光環啦

可惜so蛇打唔起馬達呢啲技術型中場

Manchester United are ready to battle Paris St-Germain for Borussia Dortmund winger Jadon Sancho, with the 18-year-old potentially set to become the first £100m English player. (Telegraph)
Telegraph可信性如何？

今次就真係可以解約賠錢趕佢走喇

等佢煩搬屋影響表現

sob 重新裝修過下季又有得住

馬達做自由人好好用
仲有罰球
但近年冇咩起腳意欲

電報好過sun mirror

United want to sign £100m Jadon Sancho, a centre half, with Napoli’s Kalidou Koulibaly among the targets, and another midfielder this summer. #mufc [Telegraph]
咁仲有一單

都係麻麻架啦 一定唔及 ESPN BBC Sky 隊報 圖片報
不過啲人話 個一個記者可信性高少少
照丁下先

咪玩喇
唯獨上季超水準 今季現返型
太慢 出波中堅要一個就夠
麥佳亞身價唔平 加錢換你講個兩個唔好？

其實唔一定要全部位都要買星先叫level up
近年係其他聯賽買親D星都係好壞參半

過嚟我獌啦 你psg邊夠包皮爭

咁我寧願買未來
起碼可以丁未來

佢世界杯4強踢正選, 屎波係屋企睇波

尼馬 包皮 辛祖
扔走卡雲尼
唔駛同包皮爭喎

依家中堅位冰人，bailly,smalling,jones(已續約)，rojo,仲有d幻幻，人數少咩？
如果唔係買一個可以升級成條防線嘅球員，買個同本身嗰幾個差唔多lv嘅，咁點解唔用返原本嗰幾個算

仲要 屎波 宗師 落河 見晒底 後兩件外加埋藥煲屬性

所以一定係買高列巴尼

防線要一個星級大佬唔過份吓
除左DDG依家一個頂級都冇

後防果堆真係
話勁唔係勁 話廢又未去到垃圾
清又清唔走

其實睇到利多咗vvd個分別嫁啦，class is class

不過水魚曼買唔知要幾多錢
Sancho都話一億英鎊

B仔同JONES 又無腦又易傷
一對中堅成日傷點練到默契

Jose's words today in Bein sports as a pundit.

“Can [Fulham] get a better manager than Claudio? Not at all,” Mourinho said.

“Can you compare the experience between Claudio and Scott, who is going to coach a team for the first time? Not at all.

“But sometimes in football, and you have the example with my former club (Man Utd hiring Solskjaer), that sometimes changes on the immediate - I don’t believe too much in these changes in the long term - but these changes on the immediate, there are sometimes some positive results."

比你用1億直接買個世界級,對球隊嘅幫助點都大過分成2筆50M買一個英人+一個一線中球員啦

拜利冇傷果陣都幾穩 但未去到頂級
以下ff:
玩fm中堅位我會賣淨細緊白lin 留洛祖黎打下後備
然後真係會入麥佳亞

講咁多做咩呀....DDG同靴里拉馬達西班牙三寶都未續約

除左DDG都冇乜好擔心
#thankyoudave

我睇whoscored 麥佳亞同高列巴尼都係7.1分
加錢係講緊加>40M wor, 夠買到多個好球員
何況如果真係買Sancho, 一個轉會窗有冇可能買2個一億以上ge球員都成問題

今季試過突然短路無必要下犯規拎紅離場

Shaw都係屋企睇波啦，咁係咪差過Danny Rose

秒

依家個目標係想重返爭冠級別吖嘛，咁一定要喺個別位置重點補強，畀你買麥佳亞,將中堅位由B上到B+/非藥煲嘅B,對重返爭冠級別會有好大幫助咩?

一係就學利記買一個A+級嘅VVD,一個CARRY晒，成條防線立竿見影。一係你好似鏝咁有錢,大手筆換到成條防線都A/A-平均，我地又冇咁多錢。

你係..

VVD 打開英超點同呀, 如果高列巴尼打開英超我都支持買
而家就好似當初堅尼走, 曼迷叫費sir買加度素, 但費sir走去買卡神咁, 都係唔買外國頂級球星, 轉買國內二線頭球員
我承認自己對曼聯買同重用英超/ 英人呢個費sir傳統有情意結

只要唔係scandal太陽報都係廁紙

1億扔落去睇下買de ligt定高巴列尼
另外1億搵隻靚右翼
仲有三兩千萬拎去潛下右閘

條傻西唔忿氣俾人炒

shaw上年都冇常規正選點入國家隊......
同埋shaw近年表現的確冇Rose咁穩定

fd到咁上下先可以互撚

辛祖都係英人黎嫁，都係踢英超出身再去其他聯賽發展，好似普巴咁成名，適應唔係問題

我就係有D懷疑一億買ge 高列巴尼/ de ligt係咪A+級
同埋唔係全隊A+級就好, 呢個世界有樣野叫化學作用

我支持買Sancho呀, 我唔支持買高列巴尼/ de ligt 之ma

de ligt真係幾勁，近年來中堅佢係第一個拎金童獎，可以力壓晒好易打得高分嘅中前場拎呢個獎真係唔簡單

呢度手足仲話要買左閘防中前鋒後備ga 射出黎都冇咁多億啦

曼條防線要個大佬級人馬控場
即係當年vidic rio咁
就算maguire都唔係呢類
咁不如加舊錢買做到呢樣野既koulibaly

後防麥巴比咁
黎緊應該中堅第一人

2012
伊斯高
西班牙
馬拉加

2013
普巴
法國
祖雲達斯

2014
史達寧
英格蘭
利物浦

2015
馬素爾
法國
曼聯

2016
辛捷士
葡萄牙
拜仁慕尼黑

2017
麥巴比
法國
巴黎聖日耳門

2018
迪歷特
荷蘭
阿積士

近年金童獎除咗辛捷士之外，都冇邊個係伏

其實右翼lozano可能重平
唔使同鏝城爭
一樣都係又快又突破能力強

伊斯高都算坎坷囉

好撚獨下

一開始都係講緊球咩實力而唔係表現，唔係話撐屎波但佢實力唔差得過麥佳亞，要講屎波唔穩定麥佳亞今季一樣有。

同埋有睇都知上季開始Rose都比Ben Davis搶左個正選，話Rose穩定嘅你一定冇睇熱d波...

想講嘅係國家隊揀人又唔一定完全睇實力嘅...

防中唔係急需啦, 馬迪hehe fred 麥湯4件爭兩個位
前鋒黑鳩踢返起又唔算太煩
左閘有肥梳撚羊都勉強仲頂得下
右閘右翼先最急, 中堅如果買啲二線既不如用返而家班友

高列巴尼識唔識英文
麥佳亞李城同英撚都係後防大佬

今晚歐聯睇晒辛祖De Ligt

唔知識唔識 但肯定佢識法文
我地team咁多法國人 幫佢翻譯都ok ge

同埋呢個世界好多世界級球員已經喺晒各隊豪門度，喺得豪門度你想買人地都唔會放,高巴列尼同de ligt係少有同位置世界級/準世界級而又暫時仲未登錄豪門嘅球員，起碼你肯畀錢都叫有機會買到，畀人買咗就真係蘇州過後冇艇搭

250唔係轉去跟哥狗應該都坎坷
雙數年好多都奶奶地野, 數上去2010巴神, 2008藍天都係伏
不過2004年嗰件真心勁

唔好玩啦, 屎波波都控唔穩, 麥佳亞就出名係ball playing CB, 點實力差唔多法
我承認用入唔入到國家隊呢個point做比較係唔全面ge, 但客觀睇二人實力都冇可能可以相提並論

某d 位急要人就要買架la, 唔打開英超都無辦法, 英超邊有咁多人
白lin同vidic都唔係打開英超架la
有時d 野博唔到都無計

我地中堅得small bailey lin, 暫時得lin 穩定
另外兩件都唔知當唔當後備, 名單出現到已經係bonus

咁質疑用一大筆買身價高既中堅係咪A+級同A+級來到無化學作用
咁唔撚洗買人啦
中堅仲有青訓英人幻幻T仔+荷蘭睇袋王文西

其他位一樣 我曼中前場都有大把青訓幻幻
只要踢到化學助用 二線三線球員都升上神檯

老老柒柒Maguire除左湊英撚quota有乜好J

首選一定係de ligt, 1億甚至1億2都即刻磅水
好中堅難求, 仲要咁後生

夏天transfer window又要空炮到虛脫

曼聯傳統就係造星唔買星
如果真係dum一億我寧願買de ligt都唔要高列巴尼

再講，英人/青訓註冊我地係冇乜問題,有shaw,smalling,jones,lin,福,pogba,young,麥湯,p仔仲有一眾幻幻,加上都傳緊買辛祖,英人固然係bonus,但喺呢一刻係咪真係咁需要考慮呢？

咁呢個真, 就算貴啲都應該買de ligt

如果唔係續左jones, 加錢拎去換麥龜既都有得諗下
續左就無計

呢樣我都認同,就算新星表現不似預期，賣返出去都唔會太蝕,同埋我真心睇好de ligt

o個時Maguire仲要叫價80定90m

但好多球會都捕住佢

我地好在有VDS同盲係佢隔離
希望做到 Agent Blind 同 Agent Sar

我地可以靠agent v(ds)

白lin咪已經係ball playing CB
我自己就真係唔覺麥佳亞係屎波之上，無意鬧交，個人感覺而已

重用英人係曼聯傳統 呢個可能只係我情意結啦

叫沙哥帶佢過黎啦屌

the clubs interested so far are FC Barcelona, Bayern Munich, Manchester City and Juventus.

如果咁都搶到真係J到出血

有Rio級數咪唔區

又可以加入傳曼聯

De Ligt 比起高列巴尼仲有樣野好
就係佢係白人 冇咁易short上腦

19歲已經咁橫咁大隻

高列巴尼被人歧視咗咁多年都未自殺， 應該EQ 高喎

唔敢太早J

個個講到實黎咁

佢仲可以喺國家隊向vvd取經

羊同shaw 控波都唔算好, 俾人mark死白lin咪逼住要回俾ddg 斬上去
ddg長傳又唔係準, 前面又唔係好頂得
有兩個ball playing CB對反前場逼搶好有用
表現方面, 屎波6.9分, 麥佳亞7.1分, 客觀黎講係好少少仲未計麥佳亞後生過屎波幾年

留意topic

LKK ig story都好似話緊呢件事

佢都算早熟架啦
17歲已經係歐霸決賽打正選對我地
18歲做緊Ajax隊長

卡神未黎曼聯之前咪又係同麥佳亞一樣二線頭
曼聯傳統上就係買好多非一線英人, 例如卡神, 羊, 屎波, 一代, shaw

買到佢改口叫木神啦

唔好撚玩， 睇下上場細緊幾球被人一逼清到個波碌柒就知佢見底啦，麥佳亞明顯一年比一年進步， 仲有力量同制空一定係麥佳亞贏， 當然細緊係留係度做輪換， 最應該賣走就係鍾斯

Out
darmian
valencia
sanchez
rojo
jones

in
de ligt
sancho
neves

但唔會用5-60m買個二線頭囉
要買既25m release clause 買艾達維特唔好

上年好似係First Target
李城都唔肯放 重要續埋約
今年無70-80M都唔使諗
諗唔到原因簽佢唔簽Toby 比夠200k人工Toby都重平d
(重要而家Maguire已經80k人工 嚟到一定120k up)

話說 呢排好似冇乜風吹邊隊會買Toby咁嘅
25m 咁抵屌都冇人要咩

上年未續約 60M都比人Reject

以前英超邊有咁激烈，我地都叫半獨大，加上費sir功力，買2線兵都可以夠玩。依家唔同了，英超由big 4變big 6，曼聯亦都已經連續5年冇英超，你話急進又好點都好，球隊上下冇時間慢慢買2線兵育成嫁啦，真係邢要立竿見影嘅戰力提升

要佢肯走先得架

簡直係完美 令我記返起11/12個季簽哂DDG同宗師(當年被標籤新泰利)

係呢個劇本就正

好多人話toby老，但其實koulibaly後生兩年喳

今年熱刺跌出前4,肯定星散

佢想留嘅 點解唔續約
好似熱狗催左佢續好耐
(雖然DDG都係 :(( )

個Release clause係夏天先有
而家傾會比人告
唔同波士文條約走嗰種(Ramsey)

個場好似拍而家去咗熱個隻山齊士?
個場山齊士好似仲sharp

唔係話傾合約 但吹下風話想買嘅都唔多覺有邊隊

麥佳成日後場橫傳傳失 又慢

應該係6年先啱,耶子1年,敢帥2年,摩佬2年半,今年第6年無英超

吹我哋買吹咗幾年
上年應該真係有落Bid但利維傻撚咗唔放

佢對我地嗰場
Rashford 球入波

佢踢曼聯肯定災難

英格蘭同leicester都縮後防線
曼聯而家打highline
佢速度低肯定expose

熱狗家下變埋爭前四
萬一爭失左冇歐聯 起完球場又冇乜水 今舖仲唔星散
同埋Erikson好似唔續約﹖

其實兩個都麻麻 普巴入果球唔知射中佢定山齊士改變方向入

守低位都嫌佢慢

Toby 制空唔夠強丫ma, 同類型有白lin 啦

痴撚線
Harry Maguire都有人J

上年出到75M都唔放
無撚咗五億港紙起球場

佢地其實班骨幹留到咁耐都算奇蹟,盃仔都冇個,人工最高都係得120k咁上下，近年年年開季係威係勢keep住爭冠，去到咁上下自爆完又一場空

呢度好似唔比買30歲以上

熱狗有乜所謂, 橫掂都唔係想捧杯架啦
erikson起碼值80m, 仲有kane / son
三件是但賣一件再砌過隊囉

意甲既話我覺得skriniar唔差過黑鳩 不過佢好似好愛國米難啲買到

話唔定人地唔肯跟摩佬

英撚哈利麥佳亞同查比亞，世界盃打得好，返都球會都派膠
當然我哋都有羊做代表

依個其實都係問題
但要制空強+腳下功夫+有速度 真係無乜可能
除咗VVD

起球場不了

咪玩啦toby頭鎚差
點都一定唔會差得過白lin先啦咪玩

之前係咪仲傳過romagnoli
意甲差唔多間間都傳過咁

脆皮真係打球會廢勁多
撚羊都叫不過𣎴失 LKK國家隊返嚟先叫災難

有名你叫 Milan skriniar

真係唔得掂
除左高汁既追擊轟狗會員可以J

De Ligt has potential

最貴件kane都係200k, son有140k
艾歷臣先得過75k, 我地件青訓王都多過佢

計今年Stat真係差過

冇一個制空強+腳下功夫+有速度咁完美咪要互補lor，一個制空強頂晒d波+角球幫手入波，一個ball playing幫手組織；防守時就一個包一個補,都可以好勁

佢好似係歐洲唯一一個同vvd一樣 未被人 1 on 1過過嘅CB

咁唔使買 用屎波B仔夠
而事實上係唔得

maguire打南閘3中堅先發揮到
因為有快既stones同walker幫佢執屎
即係咁曼聯真係要買中堅既話
有排都唔應該數到maguire
因為英人情意結既話不如右閘入wan-bissaka咪算
中堅有更多更好選擇

賣哂kane同erikson起碼執返2億幾啦
不過個球場成10億..

打法係咁,但都要搵啱有級數嘅球員嘅

荷甲後衛睇定D好
迪屁呢D廢柴都做神射手
盲係AJAX踢中堅又踢咁好

買乜春人呀
續撚左DDG, HEHE, AP 先啦

唔係V92先轉佢做中堅嘅咩

真係唔撚得掂
啲垃圾報紙餵咩就食咩
最恐怖係ff Mbappe

岩嘅，終極ff 係應該無邊無際咁f

自己睇數據:
白lin

Toby (打多3場)

拉素

好似啱啱去左韓國

麥佳真係夠料踢大球會呀

迪比荷甲神射、盲荷甲mvp，都可以話圍內打j冇說服力，但金童獎係要同世界各地頂尖年青球員一齊爭，冇得比啦

咪就係DDG救全家救足一季個年囉
盲成日包越位幫對家

有d咁嘅數據，邊度可以搵到

曼聯FF區

睇錯冇嘢啦
係瑞典

A米狗竇

好想知Jones比人過左幾多次

佢有潛力就無容置疑
重點係隊波而家想要既中堅係點先
係玩長遠培育一個球員 佢就緊球壇上最好選擇
如果要即食既 咁我就覺得意甲個三件好d
現階段我係覺得曼聯需要後者

係咪計duel lost

如果利狗當日冇買到VVD，VVD同白lin最互保長短

其實意假打得好作唔作得準
車仔隻閘, 大米, 阿記隻列叔黎到英超都唔太掂
有冇D意假黎到英超成功ge例子? 少睇非曼比賽

話說 般茅個 David Brooks 簽左新約

timing錯, 如果係而家蘇sir ge曼同利爭, 真係有機爭贏

阿朗素第一年都打得好嘅

依個勁

呢句實比mon po猁狗cap圖

要踢緊?踢緊咪魯迪加

一定啦賣貴d

睇番先知原來係西甲出身又打過英超先過意假
但佢都係要踢係意大利式ge 352先打得好

最記得佢踢保頓車死人

點解突然又有d source 話sancho 既
BBC 都有

史上最強中堅史摩寧在陣
洗撚買咩

屌係咪9up嫁

姓史黎講算勁

其實後生唔一定唔可以即食，好似朗尼，美斯，麥巴比，福，法比咁，十幾二十歲已經打緊豪門正選，唔通佢地就唔叫即食?

史高斯?

打機就dup，佢係拜個陣唔廢，係少用佢

今季都頂左隊波一段

你講d例子都係本身已經4大聯賽出黎
仲有我講緊係"後衛"
後衛既高峰同前鋒點會一樣啊
近廿年最top既中堅全部都係26-30歲先係高峰

中堅only
淨係諗到史譚

麥巴比咪唔係4大聯賽
的確絕大部分中堅高峰期係後D嘅，呢樣真

華拉尼算唔算
未至於即食 但都見得下人

唔係佢架車炒埋牆 坐佢車個個女仔死左咩？

你提個D例子好多都係有一線隊友係隔離, 唔係十幾歲就做重心
朗隊: 雲佬
美斯: 朗拿甸奴, 迪高
法比: 韋拉, 亨利
福: 伊巴, 朗隊
曼聯而家就欠一個一線ge中堅帶佢成長

睇上面特西話大部分係來自四大聯賽，麥巴比係例外；
依家有一線隊友帶住成長呢個point，麥巴比又係例外

咁計落佢真係好勁，喺四大聯賽以外成名仲要冇人帶都咁

白 Lin

唔洗鳩估

聽晚希望見多d青年軍

覺唔覺麥湯防死球仲好過我地所有中堅？

事實上包皮係好撚勁
夾隊友又得，自己搵食又得

佢係狼隊條龍骨黎，你覺得文迪斯同狼隊呢家嘅交情會比neves 簽曼聯咩

in sancho out mata la

如果馬達係黑人我諗呢到應該屌到同山狗差唔多

又黎

Hehe

BW都入到squad

OUR CONFIRMED TRAVELLING SQUAD
De Gea, Romero, Grant; Bailly, Dalot, Lindelof, Rojo, Shaw, Smalling, Williams, Young; Fred, Garner, Gomes, McTominay, Pereira; Chong, Greenwood, Lukaku, Rashford.

個中場

當年t silva咁勁都係尼少帶出嚟

寶許幾時上位

Ro-Shaun Williams唔係話轉會走左架咩

想睇下lee grant, 好似未出過 是但湊夠11人is ok

Chong, Greenwood
Fred, Garner, Gomes, McTominay
Dalot, Rojo, Smalling, Williams
Grant

帶哂班幻幻踢歐聯

呢個黑鬼黎

巴黎入到波我自貼ig牙

唔係呢件
呢件Brandon啊

最後都係
Rashford lkk dalot
Fred mctom P
Shaw Lindelof smalling young

Fred, McTominay, Pereria
咁前線應該會揀Chong / Greenwood / Gomes 其中一個出
或者中場搭多個Garner
一定有幻幻睇

Dalot右翼

冇留意開
係咪Greenwood最勁?

蘇蛇一黎就挑哂以前2個機

反勝挑摩狗
出青訓挑v92

More
#MUFC without 10 first-team players. No Martial, Matic, Jones, Lingard, Mata, Herrera, Sanchez, Valencia, Darmian or Pogba

綠木射爆大巴黎

咁都唔駛輸既一世迷蘇

馬達比山狗好既係佢可以配合 走位靚 就算場波冇乜靚數據 有睇晒成場波都會見到不停走位 入攝 幫波 拉空
依樣係山狗比唔到依家既曼

99%係咁
唯一就屎波/BAILLY

荷蘭仔有幾多個真係上到大會正選
我麻麻地睇好荷蘭仔
咁耐都無勁既上到位

又出11人
一陣打阿狗前又傷多2件

包皮可以一球成名
綠木都可以

應該正選都係會出晒一線隊球員嘅
福 盧 大碌
fred mctom p仔
shaw 冰人 smalling young
ddg

開場咁擺正路啦
如果輸一球就可以立即放棄了

聽左呢集，真係好難得一集中Eric同Nic爆咁多次seed屌人，但佢地屌既野唔係無的放矢。

1. 利迷質疑曼聯一定會係曼市打毗中放水，佢地心入面有種諗法會寄望曼聯會幫手贏曼城。Eric即刻屌有呢個諗法既利迷係on9。第一點係利物浦自己唔做好本份，係應該贏既比賽贏，7分優勢到依家俾人過返頭，依家走去陰謀論話曼聯會放水俾曼城？第二，曼聯同利物浦係世仇，邊有可能會為左個聯賽冠軍就寄望自己既世仇去幫自己

2. 利迷責怪FSG唔科水，令到利物浦同曼城係中場既板凳深度上有分野，Nic即刻屌，曼城其實都有傷兵問題，佢地既核心都係黎黎去去用果幾個，佢地傷左費蘭甸奴時都好大撚鑊，唔好講到人地係一隊明星足球隊，自己就係一隊小型班咁。

咁嘅中場對PSG上碌木仔係咪玩鳩佢

你唔比佢朗隊上身 第一場歐聯就3粒？

迷綠黨正式成立！

陳晚聽live

沙比真係好on9 典型利迷
但一下比人收皮

可以預見碌木踢得十五分鐘
就個個greenwood LAN!

利係好多嘢瀨

講真，曼城板凳深度係好好多，但利迷成日避開唔提曼城由開季到依家都係打緊四線，佢地2個國內盃好早出局，好快已經得返雙線，戰線少其實已經彌補咗唔少板凳深度問題

sub都冇

到時綠木可以改咩名?

青狗?
綠狗?
69?

綠木狗！

綠帽狗+木狗

其實佢都係咁走 但無人傳波俾佢
好多時完全隱形

Henderson Keita 韋拿杜母 milner 法賓奴 拉蘭拿
佢自己用嚟用去都係果幾個 沙基利又係放後備

得兩個會無後備 應該grant & william

冇後備但係有得跟隊熱身 操波其實都學到好多野

老老實實，今晚都睇波既先係真獌

聽晚*

以後完場就彈下69

費蘭尼勁到

根本高狗條友驚輸，寧願換米拿拉蘭拿都唔出沙基利

唔夠人季中仲放走隻閘，仲好意思賴唔夠人用

好撚狗啊邀人上去之後圍屌人

原來雲將軍今年25場入16球

Feel到綠木debut hat trick
歐聯晉級

係既 我裸跑食狗屎

佢入到波我都抄一百次我愛摩連奴

Sir Alex Ferguson travelled with the #mufc squad to Paris #mulive [mail]

出到場都偷笑

佢入到波我都抄一百次i love so sir

其實係咪sir alex 嚮背後操作緊

其實驚輸係正常
重有成9輪
你一個唔好彩比人反cap就落後3分變做一場

其實gopro都幾大壓力
死靠前面三隻隨時啞火

不過有利迷成日怨點夠曼城鬥
我都直接答佢李城有咩世界級球員
講過兩次兩個利友都無聲出

記得上年係到FF 邊個邊個黎
點知最尾簽歌王

識講車仔唔講魯迪加

再黎一次心臟會唔會負荷唔到

笑咗

key得唔錯 冇咩違和

費sir好神心

CLS

Ff過度可能場都冇得出

我大多你一百次

我有意義啲
歐聯晉級我捐$200比無國界醫生
有冇人跟?

大你200

做咩撚野- -?

其實係咪佢教緊

442再臨

C朗 美斯 4強都係睇波

跟，捐$200 自選ngo ,到時 貼收據為證

大你
我1000

我捐夠2百萬

幕後玩家

絕地反擊
幾耐未睇過20人名單.有8個都係青訓

跟。
再送一隻大橋未久dvd 比是旦一位巴打

點排好？
ddg
Shaw Lindelof Smalling Dalot
Mctominay
Pereira Fred
Chong
Lukaku Rashford

你啲左右

我會咁出

福 盧
Fred 麥湯 P 大碌
梳 lin 屎波 羊
ddg

幾鍾意上場臨尾個不平衡442

如果反杯晉級 我切柒派街坊

可唔可以舉定手要dvd?
肯定乾淨？

反杯晉級，我去猁狗主場大叫垃圾猁一個鐘

叫Scousers are losers

搞定身後事先呀巴打 一有依啲就會好靈

俾班打開正選嘅休息下留番對妓好過啦

成班青訓夾開夾熟
比佢地攻晒 可能仲好
防守交返比一隊有經驗既

so b 出呢個squad好撚正

如果係摩狗出肯定被人屌到飛起

另外好羡幕青訓十幾歲仔就有得打歐聯，幾多足球員一世人都未打過

CLS，笑死

福頭流行 流行蘇sir迷人

多謝大家d正評
曼最勁都係Photoshop

其實個踢法有少少以前阿sir既影子

今晚可以試試七青訓奇陣

聽晚

有無手足識printer 想買部雙面印，有彩色，筆值500左右

家用

青訓決心鬥志先大

442 8個後防球員奇陣贏阿妓
聽晚8個青訓贏PSG

唔知so b 教左幾個月 會唔會行番費sir果套
早一個星期就公佈正選名單 之後就係咁練

其實聽晚俾人入多粒都可以收皮

好難砌到8個青訓同場

綠木條友好鬼黑, 兩次機會都傷連SUB都無
今次睇黎又俾人燈

後備照計啦
鬼叫我地傷左10個咩

要晉級點都要入三球，失唔失多粒有乜分別

阿爾克馬爾？ 2:2 唔可以射12碼？

班青訓o靚仔踢英超都可能怯場
一黎就打大佬作客 PSG

都得，只係想講失一球唔係世界末日
要90分鐘內ko對手就點都要入三粒：1:3; 0:3係無分別

放開黎踢可能有驚喜

唔失果粒就自己入少一粒(入2粒)可以射12碼咪已經就係個分別

失波先心理上已經差好遠，班後備同新仔唔洩氣唔俾人 456 都已經好好

都無咩預期
壓力又唔係好大既, 有得打強隊比我奶力都出埋la

反正都係背水一戰，
後生仔都無咩大壓力，當俾佢地實習下
又可以俾班正選輪換

贏就高興，出局就專心前四

蘇sir講曼講到眼濕濕佢真係非常之真曼嚟

講緊咩

真青訓陣容.估唔到全部入晒

sob確實好有說服力教育班後仔嘅愛曼
唔使一味拎條青筋出嚟話點激情

屌你睇佢地依家踢得幾開心

起碼有三個有正選

NBC記者專訪蘇帥，回憶了一段珍貴的視頻，蘇帥退役紀念賽的那個週末，他在OT接受挪威TV2電視台採訪，談到未來可能執教曼聯的機會時，蘇斯克查回答那是他的夢想，然後在直播中情難自禁的流下眼淚
NBC記者表示蘇斯克查那樣的表現非常男人，完全體現了對曼聯的愛和激情，並希望他用自己的話描述一下這家球會，曼聯在他心目中究竟代表了什麼蘇斯克查回答：“當你效力曼聯時，曼聯就成了你的一部分，成為了你的習慣，成為了你的日常生活，你與曼聯的特點相契合，你會知道，這就是我。我記得那次採訪，那也是我唯一的一次在電視直播上流淚。我只是突然就情緒崩潰了，我在這家球會有那麼多令人難以置信的經歷，曾經與那麼多出色的人共事，生命中曾有過那麼多的感動，這絕對是其中之一。“

似係艾馬臣

聽晚出局就so9!!!

呢隊當時起杜拜ko晒2team
搞到班星要求蘇斯克查踢多埸

今日睇到佢地全部入晒陣容都開心
打巴黎預左輸

山神仇人 普巴佢越踢越穩

ddg: 我係度教仔咩

考牌失敗!!!

炒得

呢隊出唔出線都好如果贏到波已經有排丁

希望鐘仔 打起 就多隻快翼輪換下
綠木 天使 graner 就外借吸收下經驗 同操下個body
FF 將來 正選一半是青訓
福仔 普巴 lin 靚湯 鍾仔 P仔

其實綠木同莊仔 ANGEL唔係成日一齊踢

依家個個j青訓 之後豬波
一定又屌話
XXX 太後生 一拍就甩 無腳傳波到位
XXX 跑得70分鐘都無氣 點踢一隊啊

嗱豬波就遇咗 聽朝就算青訓脅場 都屌細力啲
17 18歲 其實真係好細過
當扲下經驗都夠啦

靴神達洛 齊齊出黎救世

預左輸 有咩好屌
當比青訓感受下大戰的氣氛
又可以輪換下D正選 抖下 準備好打阿狗

依到部分巴打 真係會屌 唔係講笑

聽晚普巴停賽加傷咁多人 真係考牌戰

傑斯.朗尼其實係17歲出道
傷到無人用.咁傑斯就上左位
朗尼仲早.16已經踢正選

普巴:「我曾經聽說在這間球會『沒有年齡限制』。只要你準備好為球隊效力，那麼就讓年輕球員去證明自己。事情就是這樣。」

「這就是曼聯。你在這個球會有機會。年輕球員可以來這裏證明自己，享受自己，然後成為一線隊的頂級球員。」

普巴自己心聲.如果要玩青訓
普巴肯定係隊長
佢當初就係無機會

其實可能係ddg carry呢班青訓
搞到pogba lkk個隊贏唔到

古古真係百毒不侵

渣古同普巴俾太陽報做佢地不和

pogba

真男人華西real man
睇到咸左

原來上邊已經有人po左

點會不和，兩個都尻下尻下

咁佢當初唔係冇機會都唔會去祖記 亦都唔會有今日嘅佢

聽日入到兩球 贏定輸 晉級定out
即刻去印今年sob波衫

普巴份人應該真係幾好 個個都同佢熟到 佢呢一代有好多球星都同普巴幾friend

收到風，呀sir去左巴黎

Agent P

佢地由細識到大

聽晚:呢碌木真係二線料

今季最好修咸頓呢隊閪波降埋班就perfect

隊親家最後xxyy先係perfect

早幾個post有巴打po過件第二作客賣$330
想搵返條link

曼聯計劃在奧脫福利球場引進“氣氛區”，旨在增加球場內的歡呼聲。

從下賽季開始，夢劇場看台一層會留給那些助威聲十足的球迷，他們會在球隊精彩表現後製造大量助威聲。在2021-22賽季後，“氣氛區”容量將會翻倍，會在球會和球迷之間建立良好的關係。

曼聯在今天下午宣布，球隊的季票連續八年不漲價。曼聯現在有53,000人持有季票，並且有超過十萬人在排季票，球迷看球的需求逐年遞增。曼聯還指出，他們“堅定地支持球迷的倡議，在奧脫福創造一個持續的充滿活力的氣氛，同時也會幫助年輕球迷在現場看球，不會在球票上給他們太大負擔。”

曼聯總經理理查德-阿諾德說:“球迷們的支持和他們營造的氣氛令人難以置信，我們都很高興，所以我們不會漲季票的價格。”

曼聯還會在下賽季在奧脫福不同點新裝118個輪椅專座，以及158個便利座位。

10萬球迷排隊買季票
奧脫福有冇可能擴建到10萬
依家供不應求

Solskjær: "I think he’s [Lindelöf] easy to play with for the other centre backs because he’s so reliable.” #mulive [mu]

中晒

冇 因為最盡9萬

上年已經停左expansion個plan啦，
因為太近railway line同住宅區，
要整既會有排搞所以唔洗諗

Agent AG

得番 Sir Bobby Charlton Stand 可以搞
就偏偏後面火車軌同民居

Ole: “No he (Sir Alex) won’t (speak to the players).” #mufc

仲要只係加我 1萬個，冇咩意思

Paul Pogba is suspended tomorrow night but is training with his #MUFC team-mates at the Parc des Princes

咁又唔可以咁講 一萬加落其他英超隊就冇用
但我地通常都full到
就算冇 都起碼9成幾入座率
加一萬 就多一萬個位嘅收入 都唔少野

每場一萬就好多

見FB有人話如果山狗放唔到 不如轉打閘
我覺得有得諗

如果真係放唔到 包一半人工都無人接貨
真係不如叫佢打閘啦

我又係

一個位當50鎊
10000個 = £50 x 10000
英超+歐聯小組賽3場= 22場
咁就已經係 £11,000,000 一年 which is already underestimated

問題係拎錢出黎果下，之前都有話太貴，
要redevelop既話要成200m

MANCHESTER UNITED’S plans to increase Old Trafford’s capacity have hit the buffers over staggering £750million costs.

原來唔止添你一搞到railway同residential既一定好撚貴

華西/羊呢d就話肯轉型姐，山咁自傲，又曾經係世界級攻擊球員，點會肯屈就打閘呀

波叔有無黎連登

天價
75億港紙

接住巴打

75k都夠哂啦 係到大戰先會炒貴啲飛
平時啲波前三日買都買到

我都係

唔化算啦為左加果1萬人，隨時換黎幾季冇錢買人
1萬人revenue對曼聯又唔係多，果千幾二千萬，
果碌廢木簽多兩個史邦沙都有啦

南北看台會學德國佬咁 變企位

咁我寧願750m全部用黎買人

南難啲 貴賓席多

曼區可以組團坐360

後備唔夠人，蘇蛇上陣

我都想舉埋一份
die hard大橋fans

件lkk衫好正

跟 晉級捐一千蚊無國界

幾肯定今場sancho既表演好 我獌就會比一億出黎

跟 猁狗冠軍五舊燈撚死佢

SANCHO VS SON

賤種

Ajax

賤種個場開左快鏡咁

2-0

2:0

Ajax 2:0

原來歐聯主場先輸1:2
從未有球隊反cup晉級

主場 0:2 照計應該都無？

蝗馬

差啲3:0

Lm

賤種好廢

賤種傷兩件

熱刺仲頂得幾耐

熱狗又越位唔計

蝗

回購blind, okay?

我盲好瀟洒

De jong真係好好波

Ajax 勁撚到

cls rashford

Sancho又真係幾好

有冇皇狗果場手機lin想睇佢地哭喪

down d大陸apps睇d主播

De Ligt幾好

RM vs Ajax

Dor vs Tot

Sharp?

去撚左加拿大 d大陸app好多唔俾睇

thx
love u樓豬

唔太算
不過自己製造到機會起腳
走位都正

洛里斯上哂身

熱下場作客修
多仔chur佢百二分鐘ok一

點輸都輸唔到3球啦
又唔係皇馬

上半場多仔7成控球 15射門

熱條防線咁多人
佢都有時走到空位
攞波突破都唔錯

我覺得似弱化版包皮

welcome to United

De jong real deal
係班拿貝可的控制中場到咁
好耐冇見過咁有卡士既後生中場

啱晒隻泡狗打counter

盲

有冇人發覺蝗今場好似冇咩團隊合作 有波唔傳要自己亂射

泰迪

多仔渣ga

咩今場
大半季啦
得一招比雲尼素斯自己搞

Ajax 啲進攻好撚好睇

以前係修仔都好撚勁

多仔898

冇睇開 個個以為自己carry 班前鋒就英雄主義

多仔仲要比熱入波

盲佬今場好勁

德甲榜首<英超三弟
法甲榜首<英超四分

Sancho歐聯冠軍下季過黎曼拎

攞住英超先啦

泰迪勁到

3:0

笑4

3-0

好撚勁

VAR

死射角都要var

本身出左界

屌你個界外球成分鐘之前

唔係100%確定出左介 真係唔應該吹走

本身條線無鷹眼 跟本無得判

判入

不如吹番上場d foul 丫

睇左2 分鐘

皇馬炒領隊了

張cheque有error

摩狗要回家了

又嘥咗賤種2 mins

橫睇掂睇都未出界啦

睇左咁耐咪
又係比

架艦沉撚左啦

又唔係咁講
有個角度似出哂

咁會補時嘅

抵啦

牙朗轉一轉會 鍠狙一齊16強收皮

電視台咁多個角度都冇一個似

個波底明顯有個角度出哂
但個波圓形 所以無可能判斷到係咪100%出哂

1:3

Cap你地認為可能出咗界個角度唛睇下

痴線fk

嘩 世界波 1:4

4:1

公海post 果張已經係

1:4

靚撚到傻 痴線

賤種真係笑死人

咸爺派路都冇咁靚

屌那星 好撚柒靚

皇馬成班人頭先落後緊兩球都仲係度踢養生波抵輸啦

高圖

拉莫斯真係抵死
洗撚到下年先有得踢

朗隊破紀錄果球

黑氣石古圖 真係唔係流

睇咗 都係覺得未過
Btw 其實全場鷹眼係有冇可能

沉返10年先好出黎呀賤種蝗

賤種快手搵返摩佬教啦

邊有咁盡啊

快撚d搵摩狗啦賤種

流鼻血條女

佢盲迷黎

錢解決到既問題從來唔係問題

白蘭特好波

個泰迪咩料？
好撚勁

咪打修咸頓嗰個

勁咗咁多嘅

木仔快D準備天價買 De Ligt啦

今個暑假有機會比蝗推高個市

Ajax有米過賤種

Who need Ronaldo?

笑撚死
謝拉特上賓周身

Who need ronaldo個𡃁仔真係比人bin左成年

派膠

事但啦過兩個字都出局

差啲5球

差啲

d fans 走晒，又話賤稱多球迷既?

So b：阿積士可以作客打到1:4 我曼一樣得

如果當年歐霸係對呢隊阿積士

有無盲佬既分別

bale
上年仲傳

大笑左出聲
記得班蝗講不嬲唔在意西甲 睇歐戰啦
又話今年牙朗走又點 一樣4連歐洲稱霸
結果路上就比阿積士屠殺左

摩狗第一季可以走
想試吓阿積士歐聯冠軍

阿積士拎過4次歐聯
多過我哋

有時google下就唔洗柒

成班賤種
狗樣到大帝咁, 落後hea 到仆街

盲佬又靚仔又勁又多位打得
摩狗竟然放走佢

好似前幾年隊摩納哥咁
麥巴比、利馬、B施華、巴卡約哥同文迪，成班後生仔踢到曉飛天，不過呢隊Ajax仲後生啲

大家都高波廢同慢,
但其他能力值都屌打jones, 仲要少傷

仲有占士同馬仔

V92買人眼光好到顛
俾條仆街賣走晒

係蝗太慢 阿積士打防反先贏得咁誇張啫

講到4:1好易咁

見到佢係ig仲同曼班球員好fd

個屆占士同馬仔走左啦

叫 De Ligt 過黎啦

當年盲比人屌到仆街，而加走左又上神枱

又撐番盲，明明呢度屌鳩佢架喎
好難捉摸啊

又唔勁又唔靚仔

V92擺佢打中堅㗰咗佢
一直都覺得佢打防中最好
Lwb冇睇過幾多場唔敢評論

其實都唔偽冇得追既
差七分 疤仲有八強四強要踢
賤種最緊要都係對下體嗰場

聽日條中場線性感到

蝗差榜首12分喎

差12分喎清

蘋果個標題on9 架

果期中場點都未到佢喇
師奶 小豬 爆炸 靴 卡域克 有時仲用埋朗隊踢中場
同埋佢打防中轉身咁慢
打左邊直頭慘不忍到 慢得濟少overlap 到佢上左黎出波又斬唔起 突破又冇 衰過落河打左邊

Kroos依家仲廢過佐真奴
波都𢭃唔住 甩晒俾人反擊
上季西甲係咁 世界杯又係 依家又係咁

屌 飲醉酒睇錯下體
賤種雞胸鳥

咩野整死
蝗迷出局都心服口服喇 成場踢埋d閪波比球迷睇
卻奧斯又唔知想點

我地差13分都追到啦

退化到一個點
球會國家隊都甩到失波

有手足會拎佢國家隊lwb表現嚟講
我印象中佢喺曼打防中嘅比賽表現都唔差

拍一拍就甩
退化得好勁

要巴塞柒轟阿咁樣先得

盲係曼聯打閘仲多過打防中
同埋佢唔岩踢英超 西甲會好發揮d

根本成隊都老
谷埋上季已經最盡
就好似廢蛇咁
谷完 捧杯 走人

沙比 沙維 原本既卻奧斯
都有後眼咁 點搶唔甩
家下既卻奧斯。。。

早

Kroos廢老痾尿咁
拎個波都差啲失平衡
想當年渣古offside位搶波入俾條蝗狗指住嚟笑
抵佢有今日

德國佬好多都ON99
卻奧斯呢個真係賤種中嘅賤種
見佢退化到咁心都涼晒

跑得慢真係冇計
有排羊盲打左路show到兩個啲意識配合好好

我又然

恭喜盲佬入到8強

阿盲好波

奇跡已經俾ajax做左
我地聽晚接受現實

唔可以發生兩次?

發生到再返嚟bin我C

唔洗啦
發生到我自含

咁樣樣…睇死佩狗夏天用成2到3億去扔呀Kane同肥普翻去

盲回家吧

咪回左

發生到小妹自摸

小妹幫曬咁多手足出火

盲根本唔適合踢英超中堅
本身又慢又唔高 對住英超高Q大棍踢法好蝕
而家翻母會搵翻自己位置幾值得為佢開心

阿積士d人個價再升高d巴塞就醒一早買左de Jong

allin de ligt la

我寧願要koulibaly

今晚個場係咪都需要有人針插龜頭燈一燈先有機會

恭喜會然戴利白蘭特

今晚反勝巴黎嘅話 小妹幫咁多位手足出火

冇撚用 近年去疤都變進攻黑洞

今晚反cup 到, 小妹直播捽碟捽到朝頭早

睇highlight, tadic 踢到成個球王咁

盲 please back

今晚反cup 小妹諗唔到做咩

阿積士都得曼都得

拖舟咪醒囉，贏完三次歐聯就走唔使同皇馬一齊柒。
好在呀朗俾人賣走左，依家又可以名正言順屌鳩先前唔服佢既皇馬球員同皇馬球迷。

De ligt 尋晚踢成點

阿積士勁撚到

條友唔想玩老細足球啦
佢想用拿華斯, 佩狗就要追星
有料使乜受你氣

沒有牙朗更團結

想問下今年曼球迷版波衫有無話偏大or 偏細左？

今晚PSG出局椒椒龜頭插兩支針

幫輕下小妹 同咁多位手足出火

Tadic踢到美斯咁

真係想換自己上去踢

今晚晉到級 我直播爆咸卡送比手足

盲：不了 加盟曼聯是倒退

見到賤種搞成咁好心涼

who needs Ronaldo

以前係修咸都勁，以為好快俾其他英超球隊買，點知返返阿積士

有買阿積士下盤
有賭開都知阿積士係今屆歐聯盤王
踢左8場剩係輸過一場盤

冇左牙朗
變返16郎

Who needs ronaldi

拉狗8強出到?

仲有今晚既曼聯

賤種夏天要黎搶人了

個TADIC 琴晚勁撚到咁 ...
1G2A
第2球個助攻仲要靚到咁誇張
單拖帶生個波再完美施丹轉身,然後一個killer pass
世界級助攻黎

呢場之後應該升價十倍

搶人

Blind

30碎了

想出公海開POST燈PSG了

盲佬

今晚曼聯失一球波我送一件史摩寧波衫

我送Dalot波衫

Sancho 琴晚都係一般般
唔似值一億既人

我個FD話盲踢得好過迪莊好多

屌真
出而笑鳩摩笛
其實摩笛都算係咁 比起隔離件卻奧斯

你直接比張高清yeah就ok

送到你破產

i need Ronaldo

睇到蝗出局都幾搞笑，但又驚佢地今年夏天周圍搶人
岩岩買完古圖唔會又bid ddg掛

賤種既野好撚難講

唔架啦，佢地前中後既問題大過龍門位好多

叫得賤種點會估得到

最好啦不過一日唔續約，真係好多球會mark實ddg

其實都係psg同蛆，得佢地出得起人工又有位，去其他不如留係曼

Manchester United's interim manager Ole Gunnar Solskjaer says his contract with former club Molde has expired.
Norwegian side Molde announced on 3 December, two weeks before Solskjaer replaced Jose Mourinho at United, that he had agreed a new three-year deal.
However, that story has now been removed from the club's website.
Talking about a potential return to Molde, Solskjaer told Norwegian media on Monday: "I think I would have to sign a new contract there."
Molde's 2018 season had finished by the time Solskjaer departed. The new campaign starts at the end of March.
The Norwegian club stressed at the time they were only "lending" Solskjaer to United, indicating they expected him to return.
United's statement announcing Solskjaer's arrival as caretaker manager made no mention of whether or not he would return to Molde when the Premier League season ends.
The former striker has been linked with securing the job on a permanent basis after engineering an impressive turnaround at Old Trafford.
Norwegian journalist Arilas Berg Ould-Saada told BBC Radio 5 Live: "Firstly we thought he was on loan, so basically that his Molde contract was still running for three years but was frozen and he would go back to Molde in the summer.
"Now, maybe United just paid him out of the contract in order to be sure that they don't need to pay any more money if they want him as the permanent manager.
"If those are the technicalities then United don't need to pay any compensation at all."

We can do it

去年12月初，蘇斯克查和莫迪簽訂了新的三年執教合約，但僅僅十多天后，蘇斯克查就前往曼聯執教。
不過蘇帥親口證實，他和莫迪的合約解除了。蘇帥表示：「我不太確定這件事是如何運作的，我認為和我莫迪的合約到期了，現在我身上只有和曼聯的合約。如果我返回莫迪，那就得重新簽訂合約。」
值得一提的是，莫迪官網已經把當初和蘇帥續約的新聞刪除。看起來，蘇帥已經和莫迪解約了。接下來就看曼聯是否給蘇帥轉正合約了。

皇馬 一口氣打包 肥普 簡尼 同大力臣
放Isco 巴利 占士套現
再癲D 買尼馬

完全值得正式合約

1001

睇下今晚考牌考成點先

真係估唔到魔鬼賽程就完 啲人傷曬 佢都仲未變蘇狗

12月嗰陣真係對佢期望唔高 點知依家做到球員球迷都服曬佢

今晚和到唔好咁肉酸當贏了

輸少2球已經好好

今晚每入一粒小妹抽一位巴打幫佢含

好似阿積士咁反cup呢

今晚每輸一粒抽一位巴打幫小妹奶

今晚又考牌咩???
今晚連我地都唔知出到咩陣去打爭冠級球隊

無晒D 主力都反cup 直頭劍指歐聯啦

未考青年軍打歐聯牌

阿積士好撚串
who's the boss in bernabeu?

莫迪為左幫蘇B轉正而取消合約

抵佢地串
其實應該雙殺鍠狗

荷蘭國家隊呢幾年應該好撚勁
個陣j死人
雖然有半隊都係ajax嚟

得幾個啫
de jong, de ligt, 盲 同雲迪碧克

蘇b上任後一場都冇miss過
好似睇緊費sir教波
每日都期望下場波

莫迪曼聯友誼永固

前鋒仲未有人彈起，迪比叫好啲
夠膽死仲用緊Ryan babel

為表誠意
送個球星山齊士比佢地

荷蘭個右閘dumfries其實都幾勁
踢緊psv

and Bergwijn

荷蘭真係未驚過無人接班

de light過嚟曼啦

點解莫迪咁好
又肯借領隊 之前又祝福佢

Sob帶領佢地拎多好多獎

普巴唔出得都黎操

【體育】皇家馬德里在歐聯出局後，部份怒不可遏的球迷在班拿貝球場外示威抗議，有人要求蘇拿利下台，同時高喊前教練摩連奴的名字，希望後者回巢救亡。

皇家馬德里周二在歐聯16強主場被阿積士大炒4:1後，兩回合總計以3:5被踢出局，球迷並未因比賽結束而散去，不少人聚集在球場外高叫蘇拿利下台的口號，同時大喊摩連奴的名字，用意不必細表。

皇馬過去數月連番易帥，施丹離任後，由盧柏迪古領軍，然而後者領軍約4個月就因球隊被巴塞隆拿大敗5:1而黯然下台，取而代之的蘇拿利曾有好開始，但隨著球隊過去1星期在國王盃與西甲連敗予巴塞，加上歐聯出局，球隊面臨3大皆空，相信他帥位朝夕難保。

於去年12月被曼聯辭退的摩連奴，早前受訪時毫不掩飾再上「馬」的意圖：「我們有幹過美妙的事情，以獨特形式贏聯，我們也有過糟透的時刻，我犯了錯，但這經驗令我成為更出色的領隊與一個人。」

daddy去蝗啦

係連首相都叫佢加油
睇吓近年挪威嘅足球真係唔太掂 國家隊同聯賽都係
唔知點解近年少咗借年青球員去其他二線聯賽 反而大部份都係喺U23打到上一隊或者直接走
借出去嘅都係借返英格蘭本土球會

2個挪超ja

莫迪係蘇B執教後可以挑戰洛森堡既強權，幫隊波升左lv

仆硬街
而家鍠唔係無限金錢

一睇就知條廢老好想返去

講緊曼聯

ajax 用青訓贏賤種
咁我地一樣可以用青訓贏大鈀

洛森堡係挪威屈哂機，講真蘇B能夠帶到莫迪挑戰到佢，能夠拎到2次聯賽冠軍都已經好撚勁

仲要隊波原本係中游料
百幾年都冇攞過冠軍
Sob去第一季就贏到

仲要講緊莫迪以前未贏過聯賽冠軍

而家嘅鈀勁過鍠好多

賤種同摩狗係絕配

屌尋晚未打個時
邊有人估到ajax會反杯
nothing is impossible

錢都唔使俾佢地

真曼深夜撐青訓

費sir睇好佢唔係無原因。
將佢同其他費sir子弟兵既教練比較。
布魯士，曉士，堅尼，加利仔等其實都冇咩邊個係突出。

史高斯最近都開始教波，唔知佢會教成點啦

曼莫永好

賤種班友已經無心踢，同PSG心態好唔同

曉士都算ok
其次布魯士 堅尼
加利佬叫佢食屎啦

數少左白賴仁 笠臣，都係唔多掂

曉士上唔到大枱，但教中下游都叫ok

屌你咩，人地做好事，你就想害人

咁大人情仲要唔收錢，暑假踢返場友賽幫下手人地搵錢啦

其實其他人提黎都冇用
一樣咁廢

正仆街黎

自從果次去教華西柒左，佢依家屌人都唔敢屌到大大聲。
佢都算好彩架啦，柒完都仲可以返去講波。
亨利柒完想返去講波但前僱主唔俾佢返黎講波（唔知最新update,佢有冇去第二度講波啦）

咁撚仆街都講得出

去賣波衫條數計落有賺唔算靠害啦

佢啲波衫仲賣得出咩

好撚勁啦
2010仲護緊級
2011 創會百年首次奪冠
夠佢名留青史

2011 sob接手

史高斯教波應該唔差喇

一起身睇到皇輸4-1..眼都突埋

睇返蘇B接手前既挪威聯賽，洛辛堡完全係一個超級班霸。可能你會覺得挪威聯賽水平唔高，但能夠帶領一隊中游水平既球隊成為爭冠分子，仲要贏個兩次冠軍絕對係唔易。

睇曬成場突得仲勁
以為自己唔知睇緊隊咩野皇馬
又唔快又係咁斷纜
後防就自爆幾次

唔知點解佢修咸頓果陣唔覺咁勁

佢用拖舟轉身過果個仲要好似係卡斯米路

屌奶星
無啦啦落大雨
濕撚晒

1000